如果當年美國佬冇用原子彈炸日本，我地今日會唔會冇AV睇？

如題

歐美唔拍嘅？

JAV 囉咁

都係架妹親切啲

鬼妹叫黎叫去都係fuck me oh yeah
我唔多喜歡

但架妹都係叫 二故二故 kimochi 哈屎吉c咋喎
利申 我愛架妹